(集氣)個鼻腔生左粒野

個鼻透唔到氣，
而家係急証室，
希望無事。

本身諗住今早睇門診，不過捱唔到

利申 長期喉嚨痛 失眠

連登醫生>醫院醫生

集氣姐

咁醫生話你咩事？

死垃圾

會冇事出返嚟

有乜需要集氣？
明知集氣無用先去醫院嘅啫
覺得集氣有用就唔駛去啦

順便叫醫生睇埋個腦啦

集氣，呼～～～～～～～～～

1 like=1 support

希望污穢發炎，唔洗切啦

係咪出左事，已經覆唔到po

集氣比你都無用啦
你個鼻都透唔到氣

集氣堆你去死 仆街

集乜撚嘢氣

1日了
RIP 😭😭🥀

樓主放心 鼻咽癌易斷尾

快d死

用口呼吸咪得囉
利申長期鼻塞